
\beginsong
\songname{Gonzales}
\songautor{Mňága a Žďorp}

\recital
Před naším domem zastavilo žluté auto
se dvěma bílými pruhy a černým nápisem VB.
\endrecital

\verse
Fízláci vyskákali z [C]auta,
ženou se ke mě naho[Ami]ru,
chtěli mi nasaditi [F]pouta,
tak jsem je shodil ze scho[G]dů.[F, F#, G] {}
\endverse

\verse
[C]Nechoď mi domů, zlý Gonzales,
nebo tě vážně vydědím,
říkal mi fotr neustále,
tak jsem to opakoval s ním.
\endverse

\verse
Když jsem se jednou vracel z flámu,
čekal tam na mě za rohem
a chystal se mi dáti ránu,
tak jsem ho praštil řetězem.
\endverse

\verse
Řetězem zabil jsem tatínka,
chudák tu leží, je je je.
V pokoji pláče má matinka:
„Kam se teď chudák poděje?“
\endverse

\verse
Nadešel pro mě den překrásný,
fotra do hrobu dávali,
já jsem se tomu strašně řehtal
a lidi na mě plivali.
\endverse

\verse
Klika cvakla, dveře letí,
můj strejda vchází do dveří
a moje malé dělo míří
a strejda bude k večeři.
\endverse
\newpage
\verse
Mamince dal jsem cyankáli,
teď v koutě lomcuje s ní křeč,
s dědečkem skoncoval jsem rázně,
do břicha vrazil jsem mu meč.
\endverse

\verse
Sestřičku přibil jsem na dveře,
bratříčka hodil do kamen,
tetičce utrh jsem nožičku
a vyhodil ji z okna ven.
\endverse

\verse
Jó, takovej jsem býval sígr,
tu píseň už nedozpívám,
před domem čeká na mě fízl,
někdo mě asi udat dal.
\endverse

\endsong
